e+啲中學雞叻過以前果啲好多

講國語完全冇香港口音

借樓
真香港人 除學好粵語外
也請務必用好英語
這是我們的法定語文 是香港同支那之重要區別
英文差劣又不思改进之人愧對香港人身分
粵語差劣又不思改進之新移民 也永不應被承認為是香港人

改进
你憑咩話人

00後簡直係香港之光

我新加坡大嘅 鍵盤打華語會唔小心按到殘體字 sor
罰抄一百遍

搭巴士見佢地打手機驚開咪
完全聽唔出係香港人

你大學講師？

早幾日見到啲中學雞個個拖住條女公平咩

英文好過香港人？
你教Shitty U

支那+分身?

父母支那人（支那背景）就不能獲得新加坡籍？
我話我chinazi背景你起我底都知，但我幾時話我攞支那護照？
新加坡ICA唔通因為原國籍就唔俾符合條件的人入籍？
支那背景就無權奮鬥做返人？
邊條法律咁規定？